九龍草地滾球會逾百人活動 會員場邊聚集除罩飲食

本港武漢肺炎恐爆發第四波疫情，然而有市民上周五卻發現有草地滾球會舉辦活動，其間超過百人聚集，記者隨後到場視察，更目擊有會員在場邊除罩飲食，令人有播疫隱憂。

現場是位於尖沙嘴柯士甸道的九龍草地滾球會，翻查資料該會成立於1900年，是香港首個草地滾球組織，可謂歷史悠久，而上周五該會舉行活動，慶祝成立120周年。有市民當日午開始便發現該會草地有大批人士聚集舉行活動，人數超過百人，質疑「點解冇限聚令呢」。

又係廢老活動

廢老快啲死

會唔會有 碌嘢群組

有都唔出奇

去滾群組

馬會都係啦

鬼佬碌野

草地滾球群組